突發 盧柏迪古正式被炒

BREAKING: Real Madrid C.F. have terminated the contract of manager Julen Lopetegui after just 14 matches.